仆街政府+白衫

佢老母想制造戒嚴效果，
夜晚有人出去就打人，
目的係想人唔出得去增援，
仲想全港咁樣做，
仆佢個街點反擊好

有無辦法組一隊機動人員，
一有事就出發去現場幫手